[自爆］你地sp叫咩名？

陳寶珊

魯子敬

找數未？

Nic Ho

右手

女友叫左手

This

你未直播食屎呀